部Canon保養夠期，續唔續好？

續或trade

唔洗啦 反正人為唔包 小心用就ok 啲機都防雨水 同唔會掉架啦

睇下係咩機

但我一般都唔續

前幾日先整左個快門
error 03
好彩未到期